發覺好多人好似生活係另一個空間

新聞唔睇 聽到人地講就
「呀 示威呀 集會呀 小心啲呀」
好似唔關佢地事甘 表面支持 實際無行動

啲義士個個星期死去活來 日日受精神折磨 佢哋都好攰架
有啲一至五都番五 星期六日就出黎

唔該和理非都出黎遊行集會 一齊發夢唔好只係得個講
俾啲行動 行一兩個鐘都好 小小行動都好重要

另外好多人都唔知點幫俾狗捉左
知道有個途徑係

612 人道支援基金

佢地有義務律師幫被捕人士

希望大家齊上齊落
香港加油

Push

唔好分發唔發夢嘞
運動永遠需要群眾支持
做多d 文宣教育下佢地